幾時有藍絲版open rice？

好想瘋狂幫襯